四川地震咁大件事

港豬捐錢未
祖國有事你唔係唔幫手啊

睇多次新聞啦柒頭皮

雜種會唔會取消行程趕往救災？

發夢冇咁早

一百幾十人，算得啲乜

地震同暴雨都分唔到